巴絲打減壓告解區 你問我答

知你地好辛苦
有乜可以你呢個post屌
或者問我野
秒回

皇天幾時擊殺中共

屌你地幫手英文文宣呀
今日件事好多外國人都唔多like

香港人怕死 不了
只有香港人覺醒
先有機會

返緊工